大家想唔想同保送中啲撚樣隻揪

呢條撚樣陳柏年大聲學校宣傳保送中，正仆街歡迎搵佢隻揪！